# Simplified Chinese Version of serviceconf.
# Copyright (C) 2002 Red Hat, Inc.
# Sarah Smith <sarahs@redhat.com>, 2002.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: serviceconf1.1\n"
"POT-Creation-Date: 2002-07-24 05:57-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2002-07-25 13:54+1000\n"
"Last-Translator: Sarah Smith <sarahs@redhat.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <i18n@redhat.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.1\n"
"X-Generator: KBabel 0.9.6\n"

#: ../redhat-config-services.desktop.in:2
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: ../redhat-config-services.desktop.in:3
msgid "Configure which services will be running when the system starts"
msgstr "配置系统启动时要运行的服务"

#.
#. * Translatable strings file generated by Glade.
#. * Add this file to your project's POTFILES.in.
#. * DO NOT compile it as part of your application.
#.
#: serviceconf.gladestrings:7
msgid "None"
msgstr "无"

#: serviceconf.gladestrings:8 serviceconf.gladestrings:23
#: serviceconf.gladestrings:45
msgid "Start the selected service"
msgstr "启动选定的服务"

#: serviceconf.gladestrings:9 serviceconf.gladestrings:46
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: serviceconf.gladestrings:10 serviceconf.gladestrings:25
#: serviceconf.gladestrings:47
msgid "Stop the selected service"
msgstr "停运选定的服务"

#: serviceconf.gladestrings:11 serviceconf.gladestrings:48
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: serviceconf.gladestrings:12 serviceconf.gladestrings:27
#: serviceconf.gladestrings:49
msgid "Restart the selected service"
msgstr "重启选定的服务"

#: serviceconf.gladestrings:13 serviceconf.gladestrings:50
msgid "Restart"
msgstr "重启"

#: serviceconf.gladestrings:14
msgid "Service Configuration"
msgstr "服务配置"

#: serviceconf.gladestrings:15
msgid "Refresh the list of services"
msgstr "刷新服务列表"

#: serviceconf.gladestrings:16
msgid "_Refresh Service List"
msgstr "刷新服务列表(_R)"

#: serviceconf.gladestrings:17 serviceconf.gladestrings:39
msgid "Save the changes you have made"
msgstr "储存你所作的改变"

#: serviceconf.gladestrings:18
msgid "_Save Changes"
msgstr "储存更变(_S)"

#: serviceconf.gladestrings:19 serviceconf.gladestrings:41
msgid "Revert to the last saved change"
msgstr "还原到上次储存的改变"

#: serviceconf.gladestrings:20
msgid "_Revert To Last Save"
msgstr "还原到上一次储存"

#: serviceconf.gladestrings:21
msgid "Actions such as start, stop, and restart on the selected service"
msgstr "在选定服务上的行动，如开始、停止和重启"

#: serviceconf.gladestrings:22
msgid "_Actions"
msgstr "行动(_A)"

#: serviceconf.gladestrings:24
msgid "_Start Service"
msgstr "开始服务(_S)"

#: serviceconf.gladestrings:26
msgid "S_top Service"
msgstr "停止服务(_t)"

#: serviceconf.gladestrings:28
msgid "_Restart Service"
msgstr "重启服务(_R)"

#: serviceconf.gladestrings:29
msgid "Select the runlevel you would like to edit"
msgstr "选择你要编辑的运行级别"

#: serviceconf.gladestrings:30
msgid "_Edit Runlevel"
msgstr "编辑运行级别(_E)"

#: serviceconf.gladestrings:31
msgid "Runlevel 3 is multiuser mode with networking"
msgstr "运行级别 3 是带网络的多用户模式"

#: serviceconf.gladestrings:32
msgid "Runlevel _3"
msgstr "运行级别 _3"

#: serviceconf.gladestrings:33
msgid "Runlevel 4 is reserved for local customization, and is not usually used"
msgstr "运行级别 4 是为本地定制所保留的，通常不被使用"

#: serviceconf.gladestrings:34
msgid "Runlevel _4"
msgstr "运行级别 _4"

#: serviceconf.gladestrings:35
msgid "Runlevel 5 is multiuser mode with networking and X Windows"
msgstr "运行级别 5 是带有网络及 X 窗口的多用户模式"

#: serviceconf.gladestrings:36
msgid "Runlevel _5"
msgstr "运行级别 _5"

#: serviceconf.gladestrings:37
msgid "Read Manual"
msgstr "阅读手册"

#: serviceconf.gladestrings:38
msgid "_Manual"
msgstr "_手册"

#: serviceconf.gladestrings:40
msgid "Save"
msgstr "储存"

#: serviceconf.gladestrings:42
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: serviceconf.gladestrings:43
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: serviceconf.gladestrings:44
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: serviceconf.gladestrings:51
msgid "Current Active Runlevel: "
msgstr "目前活跃的运行级别："

#: serviceconf.gladestrings:52
msgid "Editing Runlevel:"
msgstr "编辑运行级别："

#: ../dnsdata.py:113 ../dnsdata.py:125
msgid "Master "
msgstr "主"

#: ../dnsdata.py:433 ../dnsdata.py:511
msgid "Zone "
msgstr "区块"

#: ../serviceconf.py:363
msgid "Help is not available."
msgstr "没有帮助。"

#: ../dnsdata.py:181 ../dnsdata.py:183
msgid "Primary Nameserver `"
msgstr "主名称服务器"

#: ../FwdZone.py:338 ../FwdZone.py:340
msgid "Mail Exchanger for %s"
msgstr "%s 的邮件交换程序"

#: ../FwdZone.py:657
msgid "Forward zone `"
msgstr "正向区块"

#: ../dnsdata.py:241 ../dnsdata.py:285 ../dnsdata.py:319 ../dnsdata.py:390
msgid "NewHost"
msgstr "新主机"

#: ../servicemethods.py:318
msgid ". The error was: "
msgstr "错误是："

#: ../serviceconf.py:217 ../serviceconf.py:299 ../serviceconf.py:308
#: ../serviceconf.py:332
msgid "Editing Runlevel: "
msgstr "编辑运行级别："

#: ../dnsdata.py:451
msgid "Reverse zone `"
msgstr "逆向区块"

#: ../dnsdata.py:220
msgid "Minimum value must be >= 0."
msgstr "最小值必须 >= 0"

#: ../dnsdata.py:113 ../dnsdata.py:294
msgid " is not a valid IP address."
msgstr "不是有效的 IP 地址。"

#: ../serviceconf.py:345
msgid ""
"This software may be freely redistributed under the terms of the GPL.\n"
"Please report all bugs you find at the Red Hat bug tracking system:\n"
"http://bugzilla.redhat.com"
msgstr ""
"在 GPL 的条款下，该软件可被自由发行。\n"
"请向 Red Hat 错误跟踪系统：\n"
"http://bugzilla.redhat.com 报告你所发现的错误。"

#: ../dnsdata.py:148
msgid "Forwarder "
msgstr "转发器"

#: ../dnsdata.py:330
msgid " is not a valid host or domain name."
msgstr "不是有效的主机或域名。"

#: ../dnsdata.py:446
msgid "' is not the end of a reverse IP address."
msgstr "不是逆向 IP 地址的终点。"

#: ../FwdZone.py:436
msgid "You must enter a resolution address."
msgstr "你必须输入一个解析地址。"

#: ../FwdZone.py:444
msgid "NS hostname `"
msgstr "NS 主机名"

#: ../dnsdata.py:252 ../dnsdata.py:290 ../dnsdata.py:325 ../dnsdata.py:360
#: ../dnsdata.py:364 ../dnsdata.py:395
msgid " is not a valid hostname."
msgstr "不是有效的主机名。"

#: ../dnsdata.py:325 ../dnsdata.py:349
msgid "Nameserver "
msgstr "名称服务器"

#: ../dnsdata.py:383
msgid "Alias "
msgstr "别名"

#: ../serviceconf.py:314
msgid ""
"You have made changes to the current runlevel.\n"
"Do you want to save the changes?"
msgstr ""
"你已改变了当前的运行级别。\n"
"你想保存这些改变吗？"

#: ../servicemethods.py:323
msgid "xinetd must be enabled for %s to run"
msgstr "一定要启用 xinetd 才可运行 %s"

#: ../servicemethods.py:330
msgid " successful"
msgstr "成功"

#: ../FwdZone.py:637
msgid "SOA Refresh value should be bigger than Retry"
msgstr "SOA 刷新值应该大于重试值"

#: ../dnsdata.py:133
msgid "Slave zone name "
msgstr "从区名"

#: ../dnsdata.py:446
msgid "Reverse zone name `"
msgstr "逆向区块名"

#: ../dnsdata.py:355 ../dnsdata.py:356
msgid "New"
msgstr "新"

#: ../FwdZone.py:236
msgid " aliased to "
msgstr "别名"

#: ../dnsdata.py:174
msgid "Primary Nameserver not defined."
msgstr "没有定义主名称服务器。"

#: ../dnsdata.py:92
msgid " is not an existing directory!"
msgstr "不是已存的目录！"

#: ../dnsdata.py:148
msgid " is not a valid Ip address."
msgstr "不是有效的 IP 地址。"

#: ../FwdZone.py:288
msgid "An alias with this name already exists."
msgstr "该别名已存在。"

#: ../dnsdata.py:125 ../dnsdata.py:279 ../dnsdata.py:383 ../dnsdata.py:433
#: ../dnsdata.py:470 ../dnsdata.py:511
msgid " is defined twice."
msgstr "被定义了两次。"

#: ../dnsdata.py:451 ../FwdZone.py:657
msgid "' must list at least one name server"
msgstr "必须至少列举一个名称服务器"

#: ../dnsdata.py:181 ../dnsdata.py:249 ../FwdZone.py:444
msgid "' has no . at the end. You must use a full hostname."
msgstr "结尾没有“.”。你必须使用完整主机名。"

#: ../FwdZone.py:365
msgid "You must enter an priority."
msgstr "你必须输入优先级。"

#: ../FwdZone.py:349
msgid "Add a Mail Exchanger"
msgstr "添加邮件交换程序"

#: ../dnsdata.py:482
msgid "<New Zone>"
msgstr "<新区块>"

#: ../FwdZone.py:268
msgid "You must enter an alias."
msgstr "你必须输入别名。"

#: ../FwdZone.py:394
msgid " served by "
msgstr "服务者"

#: ../serviceconf.py:160
msgid "Currently Running in Runlevel: "
msgstr "目前运行级别是："

#: ../dnsdata.py:246
msgid "PTR hostname not defined"
msgstr "没有定义 PTR 主机名"

#: ../dnsdata.py:249
msgid "PTR hostname `"
msgstr "PTR 主机名"

#: ../dnsdata.py:216
msgid "Expire value must be >= 0."
msgstr "过期值必须 >= 0。"

#: ../servicemethods.py:271
msgid ""
"\n"
"\n"
"You must enable xinetd to use this service."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"你必须启用 xinetd 来使用这一服务。"

#: ../FwdZone.py:312
msgid " at priority "
msgstr "优先级"

#: ../dnsdata.py:204
msgid "Serial number must be >= 1."
msgstr "系列号码必须 >= 1。"

#: ../dnsdata.py:349
msgid " is defined twice for "
msgstr "被定义了两次"

#: ../FwdZone.py:265 ../FwdZone.py:362 ../FwdZone.py:433
msgid "You must enter a host name."
msgstr "你必须输入主机名。"

#: ../serviceconf.py:481
msgid "You must run redhat-config-services as root."
msgstr "你必须作为根用户才能运行 redhat-config-services。"

#: ../dnsdata.py:133 ../dnsdata.py:414 ../dnsdata.py:487
msgid " is not a valid domain name."
msgstr "不是有效的域名。"

#: ../dnsdata.py:260
msgid " must be in the range 0..255."
msgstr "必须在 0 到 255 之间。"

#: ../dnsdata.py:470
msgid "Reverse zone "
msgstr "逆向区块"

#: ../dnsdata.py:183
msgid "' is not a valid hostname or IP address."
msgstr "不是有效的主机名或 IP 地址。"

#: ../servicemethods.py:320
msgid "xinetd reloaded %s successfully"
msgstr "xined 重载 %s 成功"

#: ../serviceconf.py:344
msgid "Copyright (c) 2002 Red Hat, Inc. All rights reserved."
msgstr "版权 (c) 2002 Red Hat, Inc. 保留所有权利。"

#: ../dnsdata.py:197
msgid "Refresh value should be bigger than Retry"
msgstr "刷新值应该大于重试值"

#: ../dnsdata.py:90 ../dnsdata.py:92
msgid "Directory "
msgstr "目录"

#: ../serviceconf.py:171
msgid "Start at Boot"
msgstr "在引导时启动"

#: ../dnsdata.py:409
msgid "<New Forward Zone>"
msgstr "<新正向区块>"

#: ../FwdZone.py:345
msgid "Edit Mail Exchanger"
msgstr "编辑邮件交换程序"

#: ../dnsdata.py:90
msgid " does not begin with a slash!"
msgstr "不以斜线开头！"

#: ../servicemethods.py:317
msgid "xinetd failed to reload for "
msgstr "重载 xinetd 失败"

#: ../dnsdata.py:414 ../dnsdata.py:487
msgid "Forward zone name "
msgstr "正向区块名称"

#: ../servicemethods.py:328
msgid "%s failed. The error was: %s"
msgstr "%s 失败，错误是：%s"

#: ../dnsdata.py:212
msgid "Retry value must be >= 0."
msgstr "重试值必须 >= 0"

#: ../dnsdata.py:208
msgid "Refresh value must be >= 0."
msgstr "刷新值必须 >= 0"

#: ../FwdZone.py:724
msgid "Settings for %s"
msgstr "%s 的设置"

#: ../dnsdata.py:442
msgid "<New Reverse Zone>"
msgstr "<新逆向区块>"

#: ../dnsdata.py:279
msgid "IP "
msgstr "IP"

